有無巴絲報左輔警，20號去聽Briefing?

利伸：唔係大學生輔警計劃
上個月收到電話叫我今個星期三去輔警總部聽個briefing 同埋帶埋d 運動衫去做下運動

我著西裝做運動唔使你教

你都報左？

諗住同朋友玩龍咁威
又唔等錢使

乜撚嘢，你到時話我知咩班

個briefing 係做咩架？分咩班？

收皮啦垃圾警犬

屌你老母

俾警犬識穿左